# guardiansock <guardian.sock5925@fastmail.com>, 2024, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-14 18:44+0000\n"
"Last-Translator: guardiansock <guardian.sock5925@fastmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://"
"translations.metabrainz.org/projects/musicbrainz/statistics/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.9.2\n"

#: ../root/statistics/timeline.tt:19
msgid "Add/remove lines:"
msgstr "添加/刪除行 :"

#: ../root/statistics/timeline.tt:19
msgid "Check boxes above"
msgstr "勾選以上複選框"

#: ../root/statistics/timeline.tt:18
msgid "Click to deselect"
msgstr "點擊以取消選擇"

#: ../root/statistics/timeline.tt:15
msgid "Controls"
msgstr "控制項"

#: ../root/statistics/layout.tt:5 ../root/statistics/Countries.js:39
msgid "Countries"
msgstr "國家"

#: ../root/statistics/layout.tt:25 ../root/statistics/layout.tt:37
#: ../root/statistics/StatisticsLayout.js:86
#: ../root/statistics/StatisticsLayout.js:100
msgid "Database statistics"
msgstr "資料庫統計資訊"

#: ../root/statistics/layout.tt:16
msgid "Database statistics - {title}"
msgstr "資料庫統計資訊 - {title}"

#: ../root/statistics/timeline.tt:17
msgid "Draw a rectangle on either graph"
msgstr "在任意一張圖表上繪製一個矩形"

#: ../root/statistics/layout.tt:5 ../root/statistics/Editors.js:88
#: ../root/statistics/Editors.js:100 ../root/statistics/Index.js:1123
msgid "Editors"
msgstr "編輯者"

#: ../root/statistics/layout.tt:5 ../root/statistics/Edits.js:30
#: ../root/statistics/Edits.js:34 ../root/statistics/Edits.js:43
#: ../root/statistics/Index.js:1249 ../root/statistics/Index.js:1252
#: ../root/statistics/Index.js:1301 ../root/statistics/stats.js:296
msgid "Edits"
msgstr "編輯"

#: ../root/statistics/timeline.tt:30
msgid "Exact values (items vs. day)"
msgstr "確切的值（項目 vs.天數）"

#: ../root/statistics/layout.tt:5 ../root/statistics/stats.js:27
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: ../root/statistics/timeline.tt:20
msgid "Hover and click on vertical lines"
msgstr "懸停並點擊垂直線"

#: ../root/statistics/layout.tt:5 ../root/statistics/Images.js:70
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: ../root/statistics/layout.tt:5
msgid "Languages/Scripts"
msgstr "語言/文字"

#: ../root/statistics/timeline.tt:3
msgid "Legend"
msgstr "圖例"

#: ../root/statistics/timeline.tt:7 ../root/statistics/timeline.tt:20
msgid "MusicBrainz events"
msgstr "MusicBrainz 活動"

#: ../root/statistics/layout.tt:5 ../root/statistics/Index.js:64
msgid "Overview"
msgstr "概要"

#: ../root/statistics/timeline.tt:32
msgid "Rate of change (average items/day vs. day)"
msgstr "變化率（平均每天項目數 vs. 天數）"

#: ../root/statistics/timeline.tt:11
msgid "Rate of change graph"
msgstr "變化率圖表"

#: ../root/statistics/layout.tt:5 ../root/statistics/Index.js:146
#: ../root/statistics/Relationships.js:90
#: ../root/statistics/Relationships.js:95
#: ../root/statistics/Relationships.js:110 ../root/statistics/stats.js:34
#: ../root/statistics/stats.js:50
msgid "Relationships"
msgstr "關聯"

#: ../root/statistics/timeline.tt:18
msgid "Reset:"
msgstr "重設:"

#: ../root/statistics/layout.tt:5
msgid "Timeline"
msgstr "時間軸"

#: ../root/statistics/timeline.tt:27
msgid "Timeline graph"
msgstr "時間軸"

#: ../root/statistics/timeline.tt:17
msgid "Zoom:"
msgstr "縮放："

#: ../root/statistics/Countries.js:42 ../root/statistics/Editors.js:91
#: ../root/statistics/Edits.js:32 ../root/statistics/Formats.js:41
#: ../root/statistics/Images.js:73 ../root/statistics/Index.js:66
#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:46
#: ../root/statistics/Relationships.js:93
msgid "Last updated: {date}"
msgstr "最後更新時間：{date}"

#: ../root/statistics/Countries.js:48 ../root/statistics/Editors.js:37
#: ../root/statistics/Formats.js:48 ../root/statistics/LanguagesScripts.js:59
#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:147
msgid "Rank"
msgstr "評級"

#: ../root/statistics/Countries.js:50
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: ../root/statistics/Countries.js:54 ../root/statistics/Index.js:75
#: ../root/statistics/Index.js:214 ../root/statistics/Index.js:218
#: ../root/statistics/Index.js:221 ../root/statistics/stats.js:65
msgid "Artists"
msgstr "創作者"

#: ../root/statistics/Countries.js:58 ../root/statistics/Formats.js:50
#: ../root/statistics/Images.js:134 ../root/statistics/Index.js:83
#: ../root/statistics/Index.js:357 ../root/statistics/Index.js:360
#: ../root/statistics/Index.js:382 ../root/statistics/Index.js:408
#: ../root/statistics/Index.js:434 ../root/statistics/Index.js:456
#: ../root/statistics/Index.js:511 ../root/statistics/LanguagesScripts.js:65
#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:153 ../root/statistics/stats.js:703
msgid "Releases"
msgstr "發行品"

#: ../root/statistics/Countries.js:62 ../root/statistics/Index.js:99
#: ../root/statistics/Index.js:702 ../root/statistics/Index.js:709
#: ../root/statistics/stats.js:543
msgid "Labels"
msgstr "廠牌"

#: ../root/statistics/Countries.js:66 ../root/statistics/Images.js:429
#: ../root/statistics/Index.js:127 ../root/statistics/Index.js:902
#: ../root/statistics/Index.js:909 ../root/statistics/Index.js:933
#: ../root/statistics/stats.js:436
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: ../root/statistics/Countries.js:70 ../root/statistics/Index.js:115
#: ../root/statistics/Index.js:820 ../root/statistics/Index.js:827
#: ../root/statistics/stats.js:578
msgid "Places"
msgstr "地點"

#: ../root/statistics/Countries.js:74 ../root/statistics/Formats.js:59
#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:73
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: ../root/statistics/Countries.js:96
msgid "Unknown country"
msgstr "未知國家"

#: ../root/statistics/Editors.js:67
msgid "There is no data to display here."
msgstr "此處沒有可顯示的數據。"

#: ../root/statistics/Editors.js:94
msgid ""
"For the vote statistics, only yes or no votes are counted, abstain votes are "
"not counted."
msgstr "對於投票統計，只計算贊成票或反對票，不計算棄權票."

#: ../root/statistics/Editors.js:102
msgid "Open and applied edits in past week"
msgstr "過去一週內打開和應用的編輯"

#: ../root/statistics/Editors.js:104 ../root/statistics/Editors.js:110
msgid "Editor"
msgstr "編輯者"

#: ../root/statistics/Editors.js:105
msgid "Most active editors in the past week"
msgstr "過去一週內最活躍的編輯者"

#: ../root/statistics/Editors.js:108
msgid "Total applied edits"
msgstr "總共被應用的編輯數"

#: ../root/statistics/Editors.js:111
msgid "Top editors overall"
msgstr "Top 編輯者總覽"

#: ../root/statistics/Editors.js:117
msgid "Voters"
msgstr "投票者"

#: ../root/statistics/Editors.js:119
msgid "Votes in past week"
msgstr "上週的投票者"

#: ../root/statistics/Editors.js:121 ../root/statistics/Editors.js:127
msgid "Voter"
msgstr "投票者"

#: ../root/statistics/Editors.js:122
msgid "Most active voters in the past week"
msgstr "上週最活躍的投票者"

#: ../root/statistics/Editors.js:125
msgid "Total votes"
msgstr "總票數"

#: ../root/statistics/Editors.js:128
msgid "Top voters overall"
msgstr "共計最多投票者"

#: ../root/statistics/Edits.js:37
msgid "No edit statistics available."
msgstr "編輯統計資訊不可用."

#: ../root/statistics/Formats.js:38 ../root/statistics/Formats.js:44
msgid "Release/Medium Formats"
msgstr "發行/媒體格式"

#: ../root/statistics/Formats.js:49
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../root/statistics/Formats.js:51
msgid "% of total releases"
msgstr "% 的總發行量"

#: ../root/statistics/Formats.js:52 ../root/statistics/Index.js:87
#: ../root/statistics/Index.js:555 ../root/statistics/stats.js:563
msgid "Mediums"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Formats.js:53
msgid "% of total mediums"
msgstr "% 的總媒體數"

#: ../root/statistics/Formats.js:87
msgid "Unknown format"
msgstr "未知格式"

#: ../root/statistics/Images.js:75
msgid "Basics"
msgstr "基礎資訊"

#: ../root/statistics/Images.js:78
msgid "No image statistics available."
msgstr "無可用的統計資訊。"

#: ../root/statistics/Images.js:84 ../root/statistics/Images.js:149
#: ../root/statistics/Images.js:186 ../root/statistics/Images.js:224
#: ../root/statistics/Images.js:362
msgid "Releases with cover art:"
msgstr "有封面藝術的發行："

#: ../root/statistics/Images.js:99 ../root/statistics/Images.js:327
msgid "Pieces of cover art:"
msgstr "封面藝術的部分："

#: ../root/statistics/Images.js:108 ../root/statistics/Images.js:442
#: ../root/statistics/Images.js:528
msgid "Events with event art"
msgstr "帶有活動藝術的活動"

#: ../root/statistics/Images.js:123 ../root/statistics/Images.js:478
#: ../root/statistics/Images.js:491 ../root/statistics/stats.js:473
msgid "Pieces of event art"
msgstr "活動藝術的部分"

#: ../root/statistics/Images.js:139 ../root/statistics/Images.js:318
msgid "No cover art statistics available."
msgstr "無封面藝術。"

#: ../root/statistics/Images.js:145
msgid "By release group type"
msgstr "按發行組類型"

#: ../root/statistics/Images.js:164 ../root/statistics/Images.js:341
#: ../root/statistics/Images.js:457 ../root/statistics/Images.js:506
msgid "No type"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Images.js:182
msgid "By release status"
msgstr "按發行品狀態"

#: ../root/statistics/Images.js:201
msgid "No status"
msgstr "無狀態"

#: ../root/statistics/Images.js:220
msgid "By release format"
msgstr "按發行格式"

#: ../root/statistics/Images.js:239
msgid "No format"
msgstr "無格式"

#: ../root/statistics/Images.js:259 ../root/statistics/Index.js:79
#: ../root/statistics/Index.js:599 ../root/statistics/Index.js:607
#: ../root/statistics/Index.js:641 ../root/statistics/stats.js:787
msgid "Release groups"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Images.js:264
msgid "Release groups with cover art:"
msgstr "有封面的發行組："

#: ../root/statistics/Images.js:275
msgid "manually selected:"
msgstr "手動選擇："

#: ../root/statistics/Images.js:297
msgid "automatically inferred:"
msgstr "自動判斷："

#: ../root/statistics/Images.js:315 ../root/statistics/stats.js:285
msgid "Pieces of cover art"
msgstr "封面藝術的一部分"

#: ../root/statistics/Images.js:324
msgid "By cover art type"
msgstr "按封面藝術類型"

#: ../root/statistics/Images.js:359
msgid "Per release"
msgstr "每個發行品"

#: ../root/statistics/Images.js:375
msgid "with {num} piece of cover art:"
msgid_plural "with {num} pieces of cover art:"
msgstr[0] "包含 {num} 張封面藝術："

#: ../root/statistics/Images.js:405
msgid "with 30 or more pieces of cover art:"
msgstr "包含 30 張或更多封面藝術："

#: ../root/statistics/Images.js:432 ../root/statistics/Images.js:481
msgid "No event art statistics available."
msgstr "無可用的活動圖統計資訊。"

#: ../root/statistics/Images.js:438
msgid "By event type"
msgstr "按活動類型"

#: ../root/statistics/Images.js:487
msgid "By event art type"
msgstr "按活動圖類型"

#: ../root/statistics/Images.js:524
msgid "Per event"
msgstr "每個活動"

#: ../root/statistics/Images.js:542
msgid "with {num} piece of event art:"
msgid_plural "with {num} pieces of event art:"
msgstr[0] "包含 {num} 張活動藝術："

#: ../root/statistics/Images.js:572
msgid "with 15 or more pieces of event art:"
msgstr "包含 15 張或更多活動圖："

#: ../root/statistics/Index.js:68
msgid "Basic metadata"
msgstr "基礎中繼資料"

#: ../root/statistics/Index.js:72 ../root/statistics/stats.js:20
msgid "Core entities"
msgstr "核心實體"

#: ../root/statistics/Index.js:91 ../root/statistics/Index.js:673
#: ../root/statistics/Index.js:677 ../root/statistics/Index.js:680
#: ../root/statistics/stats.js:688
msgid "Recordings"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:95 ../root/statistics/stats.js:879
msgid "Tracks"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:103 ../root/statistics/Index.js:730
#: ../root/statistics/Index.js:737 ../root/statistics/Index.js:769
#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:69 ../root/statistics/stats.js:941
msgid "Works"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:107 ../root/statistics/stats.js:884
msgid "URLs"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:111 ../root/statistics/Index.js:792
#: ../root/statistics/Index.js:799 ../root/statistics/stats.js:55
msgid "Areas"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:119 ../root/statistics/Index.js:848
#: ../root/statistics/Index.js:856 ../root/statistics/stats.js:814
msgctxt "plural"
msgid "Series"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:123 ../root/statistics/Index.js:872
#: ../root/statistics/Index.js:879 ../root/statistics/stats.js:483
msgid "Instruments"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:131 ../root/statistics/stats.js:478
msgid "Genres"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:137
msgid "Other entities"
msgstr "其他實體"

#: ../root/statistics/Index.js:140
msgid "Editors (valid / deleted):"
msgstr "編輯者 (有效/已刪除)："

#: ../root/statistics/Index.js:150 ../root/statistics/Index.js:952
#: ../root/statistics/Index.js:956 ../root/statistics/Index.js:959
#: ../root/statistics/stats.js:19 ../root/statistics/stats.js:175
msgid "Collections"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:154
msgid "CD stubs (all time / current):"
msgstr "CD 草稿（全部時間 / 目前）："

#: ../root/statistics/Index.js:163
msgctxt "folksonomy"
msgid "Tags (raw / aggregated):"
msgstr "標籤（原始 / 聚合）："

#: ../root/statistics/Index.js:169
msgid "Ratings (raw / aggregated):"
msgstr "評分（原始 / 聚合）："

#: ../root/statistics/Index.js:177
msgid "Identifiers"
msgstr "標識符"

#: ../root/statistics/Index.js:180 ../root/statistics/stats.js:558
msgid "MBIDs"
msgstr "MBID"

#: ../root/statistics/Index.js:184
msgid "ISRCs (all / unique):"
msgstr "ISRC (所有/唯一)："

#: ../root/statistics/Index.js:190
msgid "ISWCs (all / unique):"
msgstr "ISWC（全部 / 唯一）："

#: ../root/statistics/Index.js:196 ../root/statistics/Index.js:503
#: ../root/statistics/Index.js:506 ../root/statistics/stats.js:290
msgid "Disc IDs"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:200 ../root/statistics/stats.js:155
msgid "Barcodes"
msgstr "條碼"

#: ../root/statistics/Index.js:204 ../root/statistics/stats.js:493
msgid "IPIs"
msgstr "IPI"

#: ../root/statistics/Index.js:208 ../root/statistics/stats.js:508
msgid "ISNIs"
msgstr "ISNI"

#: ../root/statistics/Index.js:227
msgid "of type Person:"
msgstr "類型為個人："

#: ../root/statistics/Index.js:233
msgid "of type Group:"
msgstr "類型為團體："

#: ../root/statistics/Index.js:239
msgid "of type Orchestra:"
msgstr "類型為管弦樂隊："

#: ../root/statistics/Index.js:245
msgid "of type Choir:"
msgstr "類型為合唱團："

#: ../root/statistics/Index.js:251
msgid "of type Character:"
msgstr "類型為角色："

#: ../root/statistics/Index.js:257
msgid "of type Other:"
msgstr "類型為其他："

#: ../root/statistics/Index.js:263
msgid "with no type set:"
msgstr "類型未設定："

#: ../root/statistics/Index.js:269
msgid "with appearances in artist credits:"
msgstr "出現在創作者名單中："

#: ../root/statistics/Index.js:275
msgid "with no appearances in artist credits:"
msgstr "未出現在創作者名單中："

#: ../root/statistics/Index.js:280
msgid "Non-group artists:"
msgstr "非團體創作者："

#: ../root/statistics/Index.js:286
msgid "Male:"
msgstr "男性："

#: ../root/statistics/Index.js:297
msgid "Female:"
msgstr "女："

#: ../root/statistics/Index.js:308
msgid "Non-binary"
msgstr "非二進制"

#: ../root/statistics/Index.js:319
msgid "Other gender:"
msgstr "其他性別："

#: ../root/statistics/Index.js:330
msgid "Gender not applicable:"
msgstr "性別不適用："

#: ../root/statistics/Index.js:341
msgid "with no gender set:"
msgstr "未設定性別："

#: ../root/statistics/Index.js:353
msgid "Releases, Data Quality, and Disc IDs"
msgstr "發行版本，資料品質，和碟片 ID"

#: ../root/statistics/Index.js:366
msgid "by various artists:"
msgstr "由群星："

#: ../root/statistics/Index.js:372
msgid "by a single artist:"
msgstr "由一位單人創作者："

#: ../root/statistics/Index.js:379
msgid "Release status"
msgstr "發行狀態"

#: ../root/statistics/Index.js:398
msgid "No status set"
msgstr "未設定狀態"

#: ../root/statistics/Index.js:405
msgid "Release packaging"
msgstr "發行包裝"

#: ../root/statistics/Index.js:424
msgid "No packaging set"
msgstr "未設定包裝"

#: ../root/statistics/Index.js:431
msgid "Cover art sources"
msgstr "封面藝術來源"

#: ../root/statistics/Index.js:440
msgid "CAA:"
msgstr "CAA:"

#: ../root/statistics/Index.js:446
msgid "No front cover art:"
msgstr "無封面藝術："

#: ../root/statistics/Index.js:453
msgid "Data quality"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:463 ../root/statistics/stats.js:598
msgid "High data quality"
msgstr "高品質資料"

#: ../root/statistics/Index.js:471
msgid "Default data quality"
msgstr "預設資料品質"

#: ../root/statistics/Index.js:479 ../root/statistics/stats.js:608
msgid "Normal data quality"
msgstr "正常資料品質"

#: ../root/statistics/Index.js:486 ../root/statistics/stats.js:613
msgid "Unknown data quality"
msgstr "未知資料品質"

#: ../root/statistics/Index.js:495 ../root/statistics/stats.js:603
msgid "Low data quality"
msgstr "低品質資料"

#: ../root/statistics/Index.js:517
msgid "Releases with no disc IDs:"
msgstr "無碟片 ID的發行:"

#: ../root/statistics/Index.js:524
msgid "Releases with at least one disc ID:"
msgstr "至少有一個碟片 ID的發行："

#: ../root/statistics/Index.js:535 ../root/statistics/Index.js:579
msgid "with {num} disc ID:"
msgid_plural "with {num} disc IDs:"
msgstr[0] "有 {num} 個碟片 ID:"

#: ../root/statistics/Index.js:550 ../root/statistics/Index.js:592
msgid "with 10 or more disc IDs:"
msgstr "有十個或多個碟片 ID:"

#: ../root/statistics/Index.js:561
msgid "Mediums with no disc IDs:"
msgstr "無碟片 ID的媒體:"

#: ../root/statistics/Index.js:568
msgid "Mediums with at least one disc ID:"
msgstr "至少有一個碟片 ID 的媒體："

#: ../root/statistics/Index.js:603
msgid "Primary types"
msgstr "主要類別"

#: ../root/statistics/Index.js:632 ../root/statistics/Index.js:666
#: ../root/statistics/Index.js:723 ../root/statistics/Index.js:751
#: ../root/statistics/Index.js:785 ../root/statistics/Index.js:813
#: ../root/statistics/Index.js:841 ../root/statistics/Index.js:895
#: ../root/statistics/Index.js:923
msgid "None"
msgstr "無"

#: ../root/statistics/Index.js:637
msgid "Secondary types"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:685 ../root/statistics/stats.js:889
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: ../root/statistics/Index.js:690
msgctxt "recording"
msgid "Standalone"
msgstr "獨立"

#: ../root/statistics/Index.js:695
msgid "With ISRCs"
msgstr "包含ISRC"

#: ../root/statistics/Index.js:706 ../root/statistics/Index.js:734
#: ../root/statistics/Index.js:796 ../root/statistics/Index.js:824
#: ../root/statistics/Index.js:852 ../root/statistics/Index.js:876
#: ../root/statistics/Index.js:906
msgid "Types"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:756
msgid "With ISWCs"
msgstr "包含ISWC"

#: ../root/statistics/Index.js:766
msgid "Attributes"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:930
msgid "Event art"
msgstr "活動藝術"

#: ../root/statistics/Index.js:939
msgid "With EAA poster art:"
msgstr "包含EAA海報藝術："

#: ../root/statistics/Index.js:945
msgid "No poster art:"
msgstr "無海報藝術："

#: ../root/statistics/Index.js:965
msgid "Of releases"
msgstr "發行品"

#: ../root/statistics/Index.js:972 ../root/statistics/Index.js:1005
msgid "Generic"
msgstr "通用"

#: ../root/statistics/Index.js:981
msgid "Owned music"
msgstr "私有音樂"

#: ../root/statistics/Index.js:990
msgid "Wishlist"
msgstr "願望清單"

#: ../root/statistics/Index.js:998
msgid "Of events"
msgstr "活動"

#: ../root/statistics/Index.js:1014
msgid "Of type Attending"
msgstr "出席"

#: ../root/statistics/Index.js:1023
msgid "Of type Maybe attending"
msgstr "可能出席"

#: ../root/statistics/Index.js:1034
msgid "Of areas"
msgstr "出席"

#: ../root/statistics/Index.js:1040
msgid "Of artists"
msgstr "創作者"

#: ../root/statistics/Index.js:1046
msgid "Of genres"
msgstr "流派"

#: ../root/statistics/Index.js:1053
msgid "Of instruments"
msgstr "樂器"

#: ../root/statistics/Index.js:1060
msgid "Of labels"
msgstr "廠牌"

#: ../root/statistics/Index.js:1066
msgid "Of places"
msgstr "地點"

#: ../root/statistics/Index.js:1072
msgid "Of recordings"
msgstr "錄音"

#: ../root/statistics/Index.js:1079
msgid "Of release groups"
msgstr "發行組"

#: ../root/statistics/Index.js:1086
msgid "Of series"
msgstr "系列"

#: ../root/statistics/Index.js:1092
msgid "Of works"
msgstr "作品"

#: ../root/statistics/Index.js:1098
msgid "Public"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:1104
msgid "Private"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:1111
msgid "With collaborators"
msgstr "包含合作者"

#: ../root/statistics/Index.js:1119
msgid "Editors, Edits, and Votes"
msgstr "編輯者，編輯與投票"

#: ../root/statistics/Index.js:1126
msgid "Editors (valid):"
msgstr "編輯者(有效):"

#: ../root/statistics/Index.js:1132
msgid "active ever:"
msgstr "曾經活躍:"

#: ../root/statistics/Index.js:1140
msgid "who edited and/or voted in the last 7 days:"
msgstr "過去 7 天內編輯和/或投票:"

#: ../root/statistics/Index.js:1149
msgid "who edited in the last 7 days:"
msgstr "過去 7 天內編輯過:"

#: ../root/statistics/Index.js:1157
msgid "who voted in the last 7 days:"
msgstr "過去 7 天內投票過："

#: ../root/statistics/Index.js:1164
msgid "who edit:"
msgstr "編輯:"

#: ../root/statistics/Index.js:1171
msgid "who vote:"
msgstr "投票:"

#: ../root/statistics/Index.js:1178
msgid "who leave edit notes:"
msgstr "留下編輯備註:"

#: ../root/statistics/Index.js:1186
msgctxt "folksonomy"
msgid "who use tags:"
msgstr "使用標籤:"

#: ../root/statistics/Index.js:1194
msgid "who use ratings:"
msgstr "使用評分:"

#: ../root/statistics/Index.js:1203
msgid "who use subscriptions:"
msgstr "使用訂閱:"

#: ../root/statistics/Index.js:1212
msgid "who use collections:"
msgstr "使用收藏:"

#: ../root/statistics/Index.js:1222
msgid "who have registered applications:"
msgstr "已註冊應用程式:"

#: ../root/statistics/Index.js:1231
msgid "validated email only:"
msgstr "僅驗證了電子郵件:"

#: ../root/statistics/Index.js:1237
msgid "inactive:"
msgstr "不活躍:"

#: ../root/statistics/Index.js:1242
msgid "Editors (deleted):"
msgstr "編輯者(已刪除):"

#: ../root/statistics/Index.js:1258
msgid "Open"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:1264
msgid "Applied"
msgstr "已應用"

#: ../root/statistics/Index.js:1270
msgid "Voted down"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:1276
msgid "Failed (dependency):"
msgstr "失敗(依賴):"

#: ../root/statistics/Index.js:1282
msgid "Failed (prerequisite):"
msgstr "失敗(前提條件):"

#: ../root/statistics/Index.js:1288
msgid "Failed (internal error):"
msgstr "失敗(內部錯誤):"

#: ../root/statistics/Index.js:1295
msgctxt "edit"
msgid "Cancelled"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:1307 ../root/statistics/Index.js:1379
msgid "Last 7 days:"
msgstr "最近7天："

#: ../root/statistics/Index.js:1314 ../root/statistics/Index.js:1386
msgid "Yesterday:"
msgstr "昨天："

#: ../root/statistics/Index.js:1321 ../root/statistics/Index.js:1324
#: ../root/statistics/Index.js:1373 ../root/statistics/stats.js:895
msgid "Votes"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:1331
msgctxt "vote"
msgid "Approve"
msgstr "通過"

#: ../root/statistics/Index.js:1338
msgctxt "vote"
msgid "Yes"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:1344
msgctxt "vote"
msgid "No"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:1351
msgctxt "vote"
msgid "Abstain"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Index.js:1359
#, fuzzy
#| msgid "Approvals"
msgctxt "vote"
msgid "Admin approval"
msgstr "批准"

#: ../root/statistics/Index.js:1367
msgctxt "vote"
msgid "Admin rejection"
msgstr ""

#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:43
msgid "Languages and scripts"
msgstr "語言及文字系統"

#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:49
msgid "All other available languages and scripts have 0 releases and works."
msgstr "所有其他可用的語言和文字系統都沒有任何發行品或作品。"

#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:55
#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:61
msgid "Languages"
msgstr ""

#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:90
msgid "Unknown language"
msgstr "未知語言"

#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:143
msgid "Scripts"
msgstr "文字系統"

#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:149
msgid "Script"
msgstr ""

#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:166
msgid "Unknown script"
msgstr "位置腳本"

#: ../root/statistics/MusicBrainzHistory.js:15
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: ../root/statistics/MusicBrainzHistory.js:16
msgid "Our glorious history"
msgstr "我們的輝煌歷史"

#: ../root/statistics/MusicBrainzHistory.js:20
msgid "{date} - {title}"
msgstr "{date} - {title}"

#: ../root/statistics/MusicBrainzHistory.js:36
msgid "It seems we have no history to show at all!"
msgstr "看來我們沒有歷史可以展示！"

#: ../root/statistics/NoStatistics.js:17 ../root/statistics/NoStatistics.js:19
msgid "No statistics"
msgstr "無統計資訊"

#: ../root/statistics/NoStatistics.js:22
msgid ""
"Statistics have never been collected for this server. If you are the "
"administrator for this server, you should run <code>./admin/CollectStats.pl</"
"code> or import <code>mbdump-stats.tar.bz2</code>."
msgstr ""
"此伺服器從未收集過統計資料。如果您是此伺服器的管理員，應執行 <code>./admin/"
"CollectStats.pl</code> 或匯入 <code>mbdump-stats.tar.bz2</code>。"

#: ../root/statistics/Relationships.js:98
msgid "No relationship statistics available."
msgstr "沒有可用的關聯統計資料。"

#: ../root/statistics/Relationships.js:105
msgctxt "relationships"
msgid "This type only"
msgstr "僅此類型"

#: ../root/statistics/Relationships.js:106
msgctxt "relationships"
msgid "Including subtypes"
msgstr "包含子類型"

#: ../root/statistics/Relationships.js:128
msgid "{type0}-{type1}"
msgstr ""

#: ../root/statistics/Relationships.js:136
msgid "{type0}-{type1} relationships:"
msgstr "{type0}-{type1} 關聯:"

#: ../root/statistics/stats.js:16
msgid "Area types"
msgstr "區域"

#: ../root/statistics/stats.js:17
msgid "Artist countries"
msgstr "創作者國家"

#: ../root/statistics/stats.js:18
msgid "Artist types and genders"
msgstr "創作者類型與性別"

#: ../root/statistics/stats.js:21
msgctxt "plural"
msgid "Cover art"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:23
msgctxt "noun"
msgid "Edit information"
msgstr "編輯備註通知"

#: ../root/statistics/stats.js:24
msgctxt "noun"
msgid "Edit types"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:25
msgctxt "plural"
msgid "Event art"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:26
msgid "Event types"
msgstr "活動"

#: ../root/statistics/stats.js:28
msgid "Instrument types"
msgstr "樂器"

#: ../root/statistics/stats.js:29
msgid "Label countries"
msgstr "廠牌國家"

#: ../root/statistics/stats.js:30
msgid "Label types"
msgstr "廠牌類型"

#: ../root/statistics/stats.js:31
msgctxt "stats category"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../root/statistics/stats.js:32
msgid "Place types"
msgstr "地點類型"

#: ../root/statistics/stats.js:33
msgctxt "folksonomy"
msgid "Ratings and tags"
msgstr "評分及標籤"

#: ../root/statistics/stats.js:35
msgid "Release countries"
msgstr "發行品國家"

#: ../root/statistics/stats.js:36
msgid "Release group types"
msgstr "發行組類型"

#: ../root/statistics/stats.js:37
msgid "Release languages"
msgstr "發行品語言"

#: ../root/statistics/stats.js:38
msgid "Release packagings"
msgstr "發行品包裝"

#: ../root/statistics/stats.js:39
msgid "Release data quality"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:40
msgid "Release scripts"
msgstr "發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:41
msgid "Release statuses"
msgstr "發行品狀態"

#: ../root/statistics/stats.js:42
msgid "Series types"
msgstr "系列類型"

#: ../root/statistics/stats.js:43
msgid "Work attributes"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:44
msgid "Work languages"
msgstr "作品語言"

#: ../root/statistics/stats.js:45
msgid "Work types"
msgstr "作品類型"

#: ../root/statistics/stats.js:60
msgid "Areas with no type set"
msgstr "沒有設定類型的地區"

#: ../root/statistics/stats.js:70
msgid "Artists with no appearances in artist credits"
msgstr "未出現在創作者名單中的創作者"

#: ../root/statistics/stats.js:75
msgid "Artists with no country set"
msgstr "沒有設定國家的創作者"

#: ../root/statistics/stats.js:80
msgid "Female artists"
msgstr "女性創作者"

#: ../root/statistics/stats.js:85
msgid "Male artists"
msgstr "男性創作者"

#: ../root/statistics/stats.js:90
msgid "Non-binary Artists"
msgstr "非二元性別創作者"

#: ../root/statistics/stats.js:95
msgid "Gender not applicable"
msgstr "性別不適用"

#: ../root/statistics/stats.js:100
msgid "Artists with no gender set (non-group artists)"
msgstr "沒有設定性別的創作者(非團體創作者)"

#: ../root/statistics/stats.js:105
msgid "Artists with gender set to Other"
msgstr "性別設定為“其他”的創作者"

#: ../root/statistics/stats.js:110
msgid "Artists with at least one artist credit appearance"
msgstr "至少出現在一個創作者名單中的創作者"

#: ../root/statistics/stats.js:115
msgid "Characters"
msgstr "角色"

#: ../root/statistics/stats.js:120
msgid "Choirs"
msgstr "唱詩班"

#: ../root/statistics/stats.js:125
msgid "Groups"
msgstr "團體"

#: ../root/statistics/stats.js:130
msgid "Artists with no type set"
msgstr "沒有設定類別的創作者"

#: ../root/statistics/stats.js:135
msgid "Orchestras"
msgstr "管弦樂團"

#: ../root/statistics/stats.js:140
msgid "Artists with type set to Other"
msgstr "類型設定為“其他”的創作者"

#: ../root/statistics/stats.js:145
msgid "Persons"
msgstr "人物"

#: ../root/statistics/stats.js:150
msgid "Artist credits"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:160
msgid "CD stubs (current)"
msgstr "CD草稿(當前)"

#: ../root/statistics/stats.js:165
msgid "CD stubs (ever submitted)"
msgstr "CD草稿(曾經提交)"

#: ../root/statistics/stats.js:170
msgid "CD stub tracks"
msgstr "CD草稿音軌"

#: ../root/statistics/stats.js:180
msgid "Collections with collaborators"
msgstr "包含合作者的收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:185
msgid "Private collections"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:190
msgid "Public collections"
msgstr "公開收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:195
msgid "Area collections"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:200
msgid "Artist collections"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:205
msgid "Collections of type Attending"
msgstr "類型為\"出席\"的收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:210
msgid "Collections of type Event"
msgstr "類型為\"活動\"的收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:215
msgid "Event collections (all types)"
msgstr "活動收藏(全部類型)"

#: ../root/statistics/stats.js:220
msgid "Genre collections"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:225
msgid "Instrument collections"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:230
msgid "Label collections"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:235
msgid "Collections of type Maybe attending"
msgstr "類型為\"可能出席\"的收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:240
msgid "Collections of type Owned music"
msgstr "類型為\"擁有的音樂\"的收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:245
msgid "Place collections"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:250
msgid "Recording collections"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:255
msgid "Collections of type Release"
msgstr "類型為\"發行品\"的收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:260
msgid "Release collections (all types)"
msgstr "發行品收藏(全部類型)"

#: ../root/statistics/stats.js:265
msgid "Release group collections"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:270
msgid "Series collections"
msgstr "系列收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:275
msgid "Collections of type Wishlist"
msgstr "願望清單類型的收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:280
msgid "Work collections"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:301
msgid "Applied edits"
msgstr "已應用的編輯"

#: ../root/statistics/stats.js:306
msgid "Cancelled edits"
msgstr "已取消的修改"

#: ../root/statistics/stats.js:311
msgid "Error edits"
msgstr "錯誤編輯"

#: ../root/statistics/stats.js:316
msgid "Edits that have failed dependency checks"
msgstr "未通過依賴檢查的編輯"

#: ../root/statistics/stats.js:321
msgid "Edits that have failed prerequisite checks"
msgstr "未通過前置檢查的編輯"

#: ../root/statistics/stats.js:326
msgid "Edits that have been voted down"
msgstr "被投票否決的編輯"

#: ../root/statistics/stats.js:331
msgctxt "noun"
msgid "Open edits"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:337
msgid "Edits per day"
msgstr "每日編輯數"

#: ../root/statistics/stats.js:342
msgid "Edits per week"
msgstr "每週編輯數"

#: ../root/statistics/stats.js:348
msgid "Editors (all)"
msgstr "編輯者（全部）"

#: ../root/statistics/stats.js:353
msgid "Editors who edited or voted in the last week"
msgstr "在過去一週編輯或投票的編輯者"

#: ../root/statistics/stats.js:359
msgid "Editors (deleted)"
msgstr "編輯者（已刪除）"

#: ../root/statistics/stats.js:364
msgid "Editors who submitted edits in the last week"
msgstr "在過去一週提交編輯的編輯者"

#: ../root/statistics/stats.js:370
msgid "Editors (current)"
msgstr "編輯者（目前）"

#: ../root/statistics/stats.js:376
msgid "Editors (current) who have ever been active"
msgstr "曾經活躍的編輯者（目前）"

#: ../root/statistics/stats.js:381
msgid "Editors who have registered applications"
msgstr "已註冊應用程式的編輯者"

#: ../root/statistics/stats.js:386
msgid "Editors who use collections"
msgstr "使用收藏的編輯者"

#: ../root/statistics/stats.js:391
msgid "Editors who have made edits"
msgstr "已進行編輯的編輯者"

#: ../root/statistics/stats.js:396
msgid "Editors who have written edit notes"
msgstr "撰寫編輯備註的編輯者"

#: ../root/statistics/stats.js:401
msgid "Editors who have added ratings"
msgstr "已新增評分的編輯者"

#: ../root/statistics/stats.js:406
msgid "Editors who use subscriptions"
msgstr "使用訂閱的編輯者"

#: ../root/statistics/stats.js:411
msgctxt "folksonomy"
msgid "Editors who have added tags"
msgstr "已新增標籤的編輯者"

#: ../root/statistics/stats.js:416
msgid "Editors who have voted on edits"
msgstr "對編輯進行投票的編輯者"

#: ../root/statistics/stats.js:421
msgid "Editors who have not been active at all"
msgstr "完全沒有活躍的編輯者"

#: ../root/statistics/stats.js:426
msgid "Editors who have only validated their email"
msgstr "僅驗證其電子郵件的編輯者"

#: ../root/statistics/stats.js:431
msgid "Editors who voted in the last week"
msgstr "在過去一週投票的編輯者"

#: ../root/statistics/stats.js:441
msgid "Events with no country set"
msgstr "未設定國家的活動"

#: ../root/statistics/stats.js:446
msgid "Events with EAA event art"
msgstr "具有EAA活動藝術的活動"

#: ../root/statistics/stats.js:451
msgid "Events with an EAA poster"
msgstr "具有EAA海報的活動"

#: ../root/statistics/stats.js:456
msgid "Events without an EAA poster"
msgstr "沒有 EAA 海報的活動"

#: ../root/statistics/stats.js:461
msgid "Events with no type set"
msgstr "未設定類型的活動"

#: ../root/statistics/stats.js:467
msgid "Events with no type set that have event art"
msgstr "沒有設置類型但有活動藝術的活動"

#: ../root/statistics/stats.js:488
msgid "Instruments with no type set"
msgstr "未設定類型的樂器"

#: ../root/statistics/stats.js:498
msgid "Artist IPIs"
msgstr "創作者 IPI"

#: ../root/statistics/stats.js:503
msgid "Label IPIs"
msgstr "廠牌 IPI"

#: ../root/statistics/stats.js:513
msgid "Artist ISNIs"
msgstr "創作者ISNI"

#: ../root/statistics/stats.js:518
msgid "Label ISNIs"
msgstr "廠牌ISNI"

#: ../root/statistics/stats.js:523
msgid "ISRCs (unique)"
msgstr "ISRC（唯一）"

#: ../root/statistics/stats.js:528
msgid "ISRCs (all uses)"
msgstr "ISRC（所有用法）"

#: ../root/statistics/stats.js:533
msgid "ISWCs (unique)"
msgstr "ISWC（唯一）"

#: ../root/statistics/stats.js:538
msgid "ISWCs (all uses)"
msgstr "ISWC（所有用法）"

#: ../root/statistics/stats.js:548
msgid "Labels with no country set"
msgstr "未設定國家的廠牌"

#: ../root/statistics/stats.js:553
msgid "Labels with no type set"
msgstr "未設定類型的廠牌"

#: ../root/statistics/stats.js:568
msgid "Mediums with no format set"
msgstr "未設定格式的媒體"

#: ../root/statistics/stats.js:573
msgid "Mediums with disc IDs"
msgstr "具有碟片ID的媒體"

#: ../root/statistics/stats.js:583
msgid "Places with no country set"
msgstr "未設定國家的地點"

#: ../root/statistics/stats.js:588
msgid "Places with no type set"
msgstr "未設定類型的地點"

#: ../root/statistics/stats.js:593
msgid "Default (Normal + Unknown) Data Quality"
msgstr "預設（正常 + 未知）資料品質"

#: ../root/statistics/stats.js:618
msgid "Entities with ratings"
msgstr "具有評分的實體"

#: ../root/statistics/stats.js:623
msgid "Artists with ratings"
msgstr "具有評分的創作者"

#: ../root/statistics/stats.js:628
msgid "Labels with ratings"
msgstr "具有評分的廠牌"

#: ../root/statistics/stats.js:633
msgid "Places with ratings"
msgstr "具有評分的地點"

#: ../root/statistics/stats.js:638
msgid "Ratings"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:643
msgid "Artist ratings"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:648
msgid "Label ratings"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:653
msgid "Place ratings"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:658
msgid "Recording ratings"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:663
msgid "Release group ratings"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:668
msgid "Work ratings"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:673
msgid "Recordings with ratings"
msgstr "具有評分的錄音"

#: ../root/statistics/stats.js:678
msgid "Release groups with ratings"
msgstr "具有評分的發行組"

#: ../root/statistics/stats.js:683
msgid "Works with ratings"
msgstr "具有評分的作品"

#: ../root/statistics/stats.js:693
msgid "Recordings with ISRCs"
msgstr "有ISRC的錄音"

#: ../root/statistics/stats.js:698
msgid "Standalone recordings"
msgstr "獨立錄音"

#: ../root/statistics/stats.js:708
msgid "Releases with no country set"
msgstr "未設定國家的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:713
msgid "Releases with CAA cover art"
msgstr "具有CAA封面藝術的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:718
msgid "Releases with no cover art"
msgstr "無封面藝術的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:723
msgid "Releases with a medium with no format set"
msgstr "具有未設定格式的媒體的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:729
msgid "Releases with a medium with no format set that have cover art"
msgstr "具有未設定格式的媒體且有封面藝術的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:735
msgid "Releases with cover art"
msgstr "有封面藝術的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:740
msgid "Releases with disc IDs"
msgstr "具有碟片ID的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:745
msgid "Releases with no language set"
msgstr "未設定語言的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:750
msgid "Releases not credited to Various Artists"
msgstr "未標記為多位創作者的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:755
msgid "Releases with no packaging set"
msgstr "未設定包裝的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:760
msgid "Releases with no script set"
msgstr "未設定文字系統的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:765
msgid "Releases with no status set"
msgstr "未設定狀態的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:770
msgid "Releases with no status set that have cover art"
msgstr "未設定狀態且有封面藝術的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:776
msgid "Releases in groups with no type set that have cover art"
msgstr "未設定類型且有封面藝術的發行組的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:782
msgid "Releases credited to Various Artists"
msgstr "標記為多位創作者的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:793
msgid "Release groups with automatically inferred cover art"
msgstr "具有自動推斷封面藝術的發行組"

#: ../root/statistics/stats.js:799
msgid "Release groups with user-selected cover art"
msgstr "具有使用者選擇封面藝術的發行組"

#: ../root/statistics/stats.js:804
msgid "Release groups with no primary type set"
msgstr "未設定主要類型的發行組"

#: ../root/statistics/stats.js:809
msgid "Release groups with no secondary type set"
msgstr "未設定次要類型的發行組"

#: ../root/statistics/stats.js:819
msgid "Series with no type set"
msgstr "未設定類型的系列"

#: ../root/statistics/stats.js:824
msgctxt "folksonomy"
msgid "Unique tag names"
msgstr "唯一標籤名稱"

#: ../root/statistics/stats.js:829
msgctxt "folksonomy"
msgid "Votes for/against tags"
msgstr "對標籤的支援/反對票"

#: ../root/statistics/stats.js:834
msgid "Votes for/against area tags"
msgstr "對地區標籤的支援/反對票"

#: ../root/statistics/stats.js:839
msgid "Votes for/against artist tags"
msgstr "對創作者標籤的支援/反對票"

#: ../root/statistics/stats.js:844
msgid "Votes for/against instrument tags"
msgstr "對樂器標籤的支援/反對票"

#: ../root/statistics/stats.js:849
msgid "Votes for/against label tags"
msgstr "對廠牌標籤的支援/反對票"

#: ../root/statistics/stats.js:854
msgid "Votes for/against recording tags"
msgstr "對錄音標籤的支援/反對票"

#: ../root/statistics/stats.js:859
msgid "Votes for/against release tags"
msgstr "對發行標籤的支援/反對票"

#: ../root/statistics/stats.js:864
msgid "Votes for/against release group tags"
msgstr "對發行組標籤的支援/反對票"

#: ../root/statistics/stats.js:869
msgid "Votes for/against series tags"
msgstr "對系列標籤的支援/反對票"

#: ../root/statistics/stats.js:874
msgid "Votes for/against work tags"
msgstr "對作品標籤的支援/反對票"

#: ../root/statistics/stats.js:900
msgid "Abstentions"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:905
#, fuzzy
#| msgid "Approvals"
msgid "Admin approvals"
msgstr "批准"

#: ../root/statistics/stats.js:910
msgid "Admin rejections"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:915
msgid "Approvals"
msgstr "批准"

#: ../root/statistics/stats.js:920
msgid "No votes"
msgstr "反對票"

#: ../root/statistics/stats.js:926
msgid "Votes per day"
msgstr "每日票數"

#: ../root/statistics/stats.js:931
msgid "Votes per week"
msgstr "每週票數"

#: ../root/statistics/stats.js:936
msgid "Yes votes"
msgstr "贊成票"

#: ../root/statistics/stats.js:946
msgid "Works with no attributes"
msgstr "沒有屬性的作品"

#: ../root/statistics/stats.js:951
msgid "Works with ISWCs"
msgstr "具有ISWC的作品"

#: ../root/statistics/stats.js:956
msgid "Works with no language set"
msgstr "未設定語言的作品"

#: ../root/statistics/stats.js:961
msgid "Works with no type set"
msgstr "未設定類型的作品"

#: ../root/statistics/stats.js:963
msgid "/day"
msgstr "/日"

#: ../root/statistics/stats.js:973
msgid "Releases with 1 Disc ID"
msgid_plural "Releases with {n} Disc IDs"
msgstr[0] "具有 {n} 個碟片ID的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:984
msgid "Mediums with 1 Disc ID"
msgid_plural "Mediums with {n} Disc IDs"
msgstr[0] "具有 {n} 個碟片ID的媒體"

#: ../root/statistics/stats.js:995
msgid "Recordings with 1 Release"
msgid_plural "Recordings with {n} Releases"
msgstr[0] "具有 {n} 個發行的錄音"

#: ../root/statistics/stats.js:1006
msgid "Release Groups with 1 Release"
msgid_plural "Release Groups with {n} Releases"
msgstr[0] "具有 {n} 個發行品的發行組"

#: ../root/statistics/stats.js:1059
msgid "{type} areas"
msgstr "{type}地區"

#: ../root/statistics/stats.js:1071
msgid "{country} artists"
msgstr "{country}創作者"

#: ../root/statistics/stats.js:1077
msgid "{country} events"
msgstr "{country}活動"

#: ../root/statistics/stats.js:1083
msgid "{country} labels"
msgstr "{country}廠牌"

#: ../root/statistics/stats.js:1089
msgid "{country} places"
msgstr "{country}地點"

#: ../root/statistics/stats.js:1095
msgid "{country} releases"
msgstr "{country}發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:1106
msgid "{type} edits"
msgstr "{type}編輯"

#: ../root/statistics/stats.js:1117
msgid "{type} events"
msgstr "{type}活動"

#: ../root/statistics/stats.js:1124
msgid "Events of type “{type}” with event art"
msgstr "類型為“{type}”且具有活動藝術的活動"

#: ../root/statistics/stats.js:1137
msgid "{name} releases"
msgstr "{name}發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:1143
msgid "{name} mediums"
msgstr "{name}媒體"

#: ../root/statistics/stats.js:1150
msgid "Releases with a medium of format “{format}” that have cover art"
msgstr "具有格式“{format}”且有封面藝術的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:1163
msgid "{type} instruments"
msgstr "{type}樂器"

#: ../root/statistics/stats.js:1174
msgid "{type} labels"
msgstr "{type}廠牌"

#: ../root/statistics/stats.js:1185
msgid "{language} releases"
msgstr "{language}發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:1192
msgid "{language} works"
msgstr "{language}作品"

#: ../root/statistics/stats.js:1204
msgid "Releases with packaging “{packaging}”"
msgstr "包裝為“{packaging}”的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:1217
msgid "{type} places"
msgstr "{type}地點"

#: ../root/statistics/stats.js:1225
msgid "{first_entity_type}-{second_entity_type} Relationships"
msgstr "{first_entity_type}-{second_entity_type}關聯"

#: ../root/statistics/stats.js:1244
msgid ""
"{first_entity_type_name}-{second_entity_type_name} "
"“{relationship_type_name}” relationships"
msgstr ""
"{first_entity_type_name}-{second_entity_type_name} "
"“{relationship_type_name}”關聯"

#: ../root/statistics/stats.js:1260
msgid ""
"{first_entity_type_name}-{second_entity_type_name} "
"“{relationship_type_name}” relationships including child relationship types"
msgstr ""
"{first_entity_type_name}-{second_entity_type_name} "
"“{relationship_type_name}”關聯（包括子關聯類型）"

#: ../root/statistics/stats.js:1283 ../root/statistics/stats.js:1303
msgid "{type} release groups"
msgstr "{type}發行組"

#: ../root/statistics/stats.js:1290
msgid "Releases in groups of type “{type}” with cover art"
msgstr "類型為“{type}”的發行組中的發行品（有封面藝術）"

#: ../root/statistics/stats.js:1314
msgid "{script} releases"
msgstr "{script}發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:1325
msgid "{type} series"
msgstr "{type}系列"

#: ../root/statistics/stats.js:1336
msgid "{status} releases"
msgstr "{status}發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:1343
msgid "Releases of status “{status}” with cover art"
msgstr "狀態為“{status}”且有封面藝術的發行品"

#: ../root/statistics/stats.js:1360
msgid "Works with attribute “{attribute}”"
msgstr "具有屬性“{attribute}”的作品"

#: ../root/statistics/stats.js:1373
msgid "{type} works"
msgstr "{type}作品"

#: ../root/statistics/utilities.js:40
msgid "See on timeline"
msgstr "在時間軸上查看"
